★支那賊？行山劫案 賊人見小米手機即狠狠掟落地上

長沙灣發生行山劫案，早上11時54分，一名中年漢獨自到大埔道近金山郊野公園配水庫行山，期間突遭一名男子從後箍頸打劫，事主反抗大叫，賊人搶走其手上一部手機後，不敢久留逃走；惟疑當賊人發現事主的小米手機僅值近1000港元後，疑嫌錢少又將手機狠狠掟落地上，迅速逃去。

賊人very hate支那product?

If Apple, then ?

即奶

串緊小米

遇到iphone x會點

不停奶下 奶下......

賊=ifandog?

會否以傷害中國人民感情拘捕？

咁勇 佢唔驚爆炸咩

咪就係驚炸彈即掉落地囉

解鎖先

仆你個街小米黎嘅喂

小米可以出條line做行山專用手機

狗也不屌

嘉頓山都咁撚狼? 每日咁多人流都敢

辱華，捉到佢要搞批鬥大會

佢諗住扔完會出煙可以借機遁走嘛